電腦白癡 求救

前日打打下機 突然無左聲 重新down左個realtek之後 裝置管理員到又見唔到 電腦耳機 mic 都用唔到 求救阿

冇得救了
換機吧

呢啲情況最多咪底板sound chip壞
求其買個USB sound card搞掂

買完就可以直接用？